V České republice se mi líbí mnoho. Jedné je atmosfera, která je dobra pro mě, další věc, která mi příjemně překvapila, je zdejší pohostinnost, jak v Kazachstanu, Táký líbí se mi zdejší transport, protože v Kazachstanu némame metro, a myslím že to metro je to dobré.
